# SupraBomba

## Installation
```
// Installation des package nodeJS via package.json
npm install

// Installation des définitions typescript via tsconfig.json
tsd install

// Compilation des .ts en .js
ntsc
```
